v-model (exemple : pour les inputs permet d'enregistrer la valeur écris (mal expliqué))
v-on ou @ (exemple: v-on:click="add(10)" ou @click="add(10)" pour effectuer l'action ajouter 10 quand on click)
(autre exemple : v-on:keyup.enter="test" ne fonctionnera que si on relache le bouton entrer)
v-bind: ou : (exemple : v-bingd:href="vueLink" ou :href="vueLink" pour mettre un lien ou autre dans une balise html)

v-if
v-else
v-else-if
v-show
v-for (c un for en php ou javascript)
:key (important quand on utilise v-for)


data() {
   return {
}



computed: {
	a utiliser pour simplement calculer dynamiquement une valeur de sortie
}

methods: {

}



watch: {
	à utiliser pour quelque chose a changé 
}


commande Installation :
vue create Nom-du-dossier-voulu

puis, npm run serve